男朋友靚仔都唔係一件好事

翻工無啦啦有人揾佢影相
咁靚仔做乜咁受女仔歡迎做乜
成日話自己毒撚 毒乜撚野 毒就唔會有人揾佢影相啦

利申我對自己好無信心
無安全感
成日自己攞問題黎煩
求屌醒

飛左佢囉

負皮上一頁

同我拍拖囉

好愛佢

所以搵男朋友唔需要太靚仔

我都係靚仔
不過童顏個隻

我女朋友成日都咁講
對唔住我比唔到安全感

咪又係愛佢個樣
如果佢做得夠好比到安全感你就唔洗上黎開post

放張相黎睇下先啦

係唔要你既 靚唔靚仔都係會唔要你

都係上黎申下

有d對唔住女朋友 但係你要信我啊 唔係個個靚仔都咁花心

講係咁講 但愛一個人就會諗好多野㗎啦

真犯賤

圖

咪FF咁多啦
人地見到有隻猩猩係市區出現咪同佢影張相囉
根本世界上就得你一個覺得你條仔靚仔

應該係

我男朋友好靚仔 但我好有安全感

基路難行啊

me都好靚仔 成日畀囡囡示愛=.=

引曬班自認靚仔嘅毒撚入黎

我男朋友唔係無比安全感我 係我垃圾自己亂諗 自己攞黎煩

同你一樣 不過係女朋友好靚
成日比人抄牌

多女，我呢d毒L